有冇巴絲試過由英國Brighton去法國?

想由英國Brighton去法國(Paris)

有冇巴絲試過可以分享吓 點去方便同價錢合理啲

上網搵 大部分都要返London先 一係就好貴

求好心人解答

去Dover或者Portsmouth坐船

都好快到

brighton有火車去到victoria 上網㩒下應該10鎊內有找 之後坐eurostar 車站都唔洗轉

其實Brighton去Gatwick搭飛機好快咋喎

Dover上船，Dunkirk落

考完finals先plan過paris

樓主係想搵特別體驗定嫌Eurostar貴
Portsmouth就有通宵船去Caen / Le Havre
可以當慳一晚酒店

Dover仲遠過london
一係就portsmouth
一係就返london

食個飯返黎見到咁多人覆

呢個應該都係最平嘅方法
但因為我係由London玩起，覺得返轉頭有啲on9姐

Brighton 去 Gatwick 好順路 好過坐Eurostar 分分鐘Eurostar 仲貴過坐飛機

Eurostar 好貴

搭巴士經過計唔計